“_______係社會訴求” 真係無得輸

明明係自己想咁做，但就廢up話係社會訴求
就來黑警所做既野都係社會訴求啦

呢個冚家剷應該係精神分裂

香港人需要落實普選都係社會訴求，有200萬人請願都唔撚理

五大訴求

全香港都愛林鄭月娥 這是社會訴求

大多數市民乜乜柒柒
極少數市民乜乜柒柒

全撚部都冇數據支持

區議員：好多街坊同我講XXX
立法會議員：大多數市民希望YYY
特首：XXX係社會訴求

真係聽唔少
民建聯之流最撚鐘意咁樣講

冇撚有錯

Also 林鄭月娥：市民嘅聲音已經收到，將如期進行二讀